【有圖】睇黎政府好驚 係咁吹風要人破壞

人權法一上檯，政府就龜縮又話動議撒回又搞150人對話。

直到美國捐左150萬美金，即刻勁多小動作，又禁蒙面法又剩。

依家班狗日撚日腥SMS叫你地咪出街，又日撚日出黎激鳩你地，都係想你地裝修同埋燒地，為既就係等美國唔敢幫我地呢班手無寸鐵受欺壓既人。

琴日外國記者被搞，人權法基本上過撚硬。你試下港女記者去印度比果邊啲警察搞，你嬲唔撚嬲？我覺得，發聲係要，可以和理文宣作主。人權法過左，到時無後顧之憂，真點屌打政府。

仲有呀，近排還完手比對家抹黑，要幫勇武解釋呀！都要多謝咁多位勇武，無你地我地輸左十世。依家你地抖下先，我地出黎接力啦！！

用藍絲口吻去帶番社會風向

大家玩多啲twitter 同reddit 啦
外國人依家好關注
由奇係火箭gm 單野
但關注還關注，佢地未主動到會自己上網搵資料
我地主動餵比佢地吸收

文宣組全方位入侵gogogo

fk the popo 我遲下再屌你老母
依家等我大佬solomon 黎收你地皮

推

喂5連啦
幫手留言推下好喎

多謝你 我又有得推了

幫手解釋
twitter reddit 鍵盤戰士

gogogogogogofog oh cuz fu o

又5連左。。。屌咩

P照留名

[和理非行動] [文宣整合] 十月．全民口罩

推推推
一個星期後屌柒班撚樣

文宣要推

幫樓主大力宣傳出去

係，其實而家周圍都係咁俾人吹緊風向
我唔知有幾多人可以睇到或者聽到我講嘅嘢：
文宣要集中嘅方向應該係：
721 ， 831 ，新屋嶺，同埋上個星期警察向細路開槍事件
依家只係一個普通嘅蒙面法就已經將呢啲應該要發大嘅事掩蓋左，好唔抵

勇武休息，暫停裝修，唔係唔搞，等過多幾日人權法過左先搞

諗下光復個畫面
叫幾個月既辛勞都值得了

愛你呀巴打

暴徒(警察)發現！

有兩隻狗狗放左負評 佢地真係好驚
番大灣區共享祖國式自由啦

香港人太善忘

推，休戰7日

不指責，只檢討
不互罵，要互重

文宣努力~ 加油~

行過既同路人又肚餓既入一入黎

同路既我地就係兄弟

你見連登突然多左好多真暴徒就知咩事

郁d就話拆呢樣燒果樣

就算10月底高院話林鄭違反基本法。
政府就會打上終審。同時仲繼續行蒙面法。
最後係終審 審前......

人大釋法

所以我地要同手足講番
唔好比人伏到

我幫你推

謝謝你

根本一大堆人扮我哋去裝修
引我哋真係去裝修

美軍來了屌佢地老母

講乜野暴徒 大家都係兄弟

只係比憤怒沖昏左頭腦

push

做錯既手足我地都唔割
連班狗都做到不割席，我地反而做唔到？

我屌 樓下atm沒曬錢

人權法冇用加
自己香港自己救
外國唔會幫我地加

你再講你就係割席

和理非全面進場

追究政府，追究黑警係重點!!!!!!
裝修唔係必要事

推 Twitter

主動餵比佢地吸收

最重要係互相尊重先！！
不指責，大家都係一路咁捱過黎！！！！

呢單真係核彈過晒香港既所有野，真正燒埋落佢地度，求下連登仔快d開twitter做野啦

開槍其實要keep住講
有冇人update健仔情況

721 831 新屋嶺 101

認同要剛柔並重，勇武和理非都加油

要文宣，全力做嘢

真 好多謝火箭gm
以後盲撐哈登龜龜
不過我湖世界第一

呢張推爆佢

係咪諗下都興奮
快啲一齊玩

我地根本要比時間傳媒查

點解咁講
我推左solomon 咁多post

推呢個

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

因為美國政府係立法者
所以作佢地唔鼓吹破壞呢個風氣

星期六至今日為止
政府都提哂好多商戶同教育機構
叫佢地早收
夜晚會有破壞。都係劇本啦

麻煩大家幫手backup

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

和理非回合

全民Twitter唔該

幫幫你

TG 都比人滲透得好勁

因為開始有手足失守 佢地電話已經比人套左料

大家睇路

。

我講五毛果班姐

自己人就唔割

因為風向係咁

好多五毛係twitter上面洗手足獅鳥既圖 希望多d人post下面張圖去解釋

文宣之戰

等多幾日 有邊個最想人權法過唔到大家心知肚明

721 811 831 101

真係要成立『神獸快速行動隊』

推
小心比狗反咬我地係狗呀

俾和理非進下場先啦

和理非回合
勇武休息

怕係五毛

Twitter fb 連牆全力文宣

文宣出動

伊拉克日日有人搶嘢

逆撚轉左民意未啊

用下你個死人西腦

TUI

和理非時間

文宣！！

豬隊友

其實如果係唔拆得 solomon會提啦 就好似早幾日臨時政府咁
法案過唔過到已經唔係香港拆幾間鋪你哋班人話點樣暴力影響到
而係中美兩國國家層面上既問題決定

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

推
佢地係堅驚

幫你執執啲英文:

WE DIDN'T WANT ANY VIOLENCE

The police arrested the victims who called them for help and released the perpetrators on the spot.

We tried to escape, but a teenager ended up losing one of his legs in the process.

WE HAD NO CHOICE!

Push!!!

講真，人人接受程度唔同
諗下以前魚革，有幾多人割

重點係，人權法過緊，忍7日唔得咩

同意, 政府就係怕香港人唔出黎裝修
我地就只係出黎唔裝修

乜撚野邏輯做分化狗都做得高質啲
政府驚你唔亂多謝提供笑話

真係要忍下 , 人權法過唔到既話一齊暴動都仲得

收啦又休息撚以為自己好醒 你美國議會人權法會因為民間小小裝修面而改變？用下腦啦 只係唔好亂裝修就得 今晚一定要開花！

叫你永世唔裝修咩,叫你忍7日唔裝修都唔得

昨日外國記者被搞有無source

短期重要目標

驚亂既話攬炒之母會搞咁多野？
689咁早早下左台啦

除非林奠真係真黃中共內鬼

竟然話手足係暴徒......
我依家真心知咩事啦......

幫你推一下啦

推啊
停到人權法案過唔係叫乜都唔做
和理非文宣全面進場
我地之前都係咁架

你咁鍾意裝修你唔去做三行佬

無save低，蘋果同立場都有
外國女人黎

明明已經對準政權 仲反感？

係時候展現返愛與和平既力量啦，
彈出又彈入，能收能放

分化po認證勿推

多謝咁多位勇武，無你地我地輸左十世

唔好鬧交
不割席不分化

連狗都做到呢樣我地唔係唔得掛

天奇教過唔好覺得自己果套先係岩
但唔記得個term

暴你老母徒
狗狗專心返工啦

唔停 唔會停
今晚繼續同黨鐵裝修

diu.. 唔係我黎嫁喎果個人

果個唔係我黎嫁屌

Push

TWITTER已經片 大量TWEETS

我冇話係你喎
仲乜啫你

入黎睇下就明 配合紅媒抹黑手足

陰謀浮面 支共01發功了!

PUSH

咁點解要拉我個post
定回留言用拉可以拉佢...
我到依家都唔太明點用

點都停止裝修先！
不割

推下d 分析post

只能講你乜都唔做，人權法反而唔會過
你唔做野咁美國會唔會睇到你既決心？用返工比喻，你唔博，咁你老細會升你職？坐喺到就反而升職？

唔會嗌交,因為我相信真手足一定會明白事理嘅
係D MON PO狗晌度吠驚死自己夜晚冇得R OT之嘛

請問你從哪裡得知人權法仲有七日就過？

推
被捕人仕關注組

幫手!

陰謀浮面 支共01發功了!

又係

大家繼續努力
經濟制裁紅黑藍店，大力支持黃店

[經濟抗爭策略] 黃金星期五 Golden Friday

推~~~~~~~~~~

和理睇係時間做野

推一推

推呀

睇清楚主要戰線

乜都唔做就過，仲咁老定話係七日

老細講明升你
你博做多左
輸左100萬
老細仲升唔升你好

利申，手足無做錯，但文宣真係跟唔切
文宣好缺人

先過人權法

通過左人權法，仲邊個夠膽突過龜頭出黎？堅持✊住，手足，我們有今生無來世。

我見樓主開post貼晒圖，睇落講嘢有紋有路，但又講到等人權法通過左就點樣點樣。

問題係邊度講過七日後通過呢件事？

Solomon twitter 講，3日前答話呢十日。。。

Solomon twitter ar, 人權法大佬都唔科路

佢剩係話this month咋WO
邊有話呢十日呀

都話Solomon twitter 囉
你肯用twitter 未嫁

暴徒針對中資銀行攻擊
為保資產安全，請立即從中資銀行撤資

都話係Solomon twitter...

我都知咩事啦

我要搵搵佢個Twitter先

唔係ten days 咩

老漢一推

又當美國佬係白痴以為我地周圍破壞[url][/url]

on9? 邊個話過多幾日就過？

等你出post呀巴打

佢tweet this month wo
邊個tweet 講ten days

係。。。自膠左

仲繼續推個班都可以block晒佢地，唔係弱智就係狗黎

對唔住，我收返呢個詞

只係想大家保持理智姐

咁癲？幾時做左我fans

緊急法其實好撚嚴重
1秒立法呀

有人講明咗？就算你知佢講明，但你唔繼續努力做野坐定笠六老細會唔會睇在眼內？對家用緊急法殺到埋身你都可以休息？

拉

啱呀！
文鬥都係鬥，唔洗日日街頭激鬥，玩持久戰、拖得愈耐，商家佬一定率先投降，商家佬鬥唔過抗爭者，矛頭指向政府，政府就無曬支持者

過左人權法制裁佢地先

屌你老母啦

屌你
咁你呢個po有咩用?

我相信真手足絕對唔會用暴徒黎形容自己人，大家以家知邊個帶風向啦，政府想止暴制亂，當然要人咩都唔做啦，運動自然收皮，明明今日要搞到聽日被逼大三罷，又叫人休息和理非

唔小心推咗

你地中撚晒林鄭計，即刻同勇武割席？定五毛？

一個月等運到，樓主好波

推你

今日重陽

宜 唱歌 文宣 裝飾
忌 裝修 火魔法

借轉

///////
回氣休息又好，試下其他方法又好，一日啫！唔 work，先再出手啦！

#手動轉

Oct 7, 2019 0119

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

#手動轉

想大家幫手做多啲文宣
唔係就咁睇住勇武然後圍爐打飛機
唔做係重點，唔做之後要做咩都係重點

咁就停破壞先

等人權法，依家做大量文宣先

無割

死警犬又搞分化

P牌照推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

「緊急」要草船借箭啊！！！

3時邊趕得徹啊 8時啦

屌你老母民陣, 你去撚左邊?

所以民陣依家要企出黎, 帶返方向

七日七日 七你老母咩 source 呢

外國文宣好重要

支持鶳

支持裝修師傅

不過可以慢慢黎，慢慢煎，唔使一下上到去riot果度，我地抗議緊紅色企業姐～

收撚皮啦，拉美國理你都傻啦，咁耐佢幫左乜鳩？

勇武一定要停一陣,對家開力馬力撥火
明顯驚人權法過急到瀨屎
連登嚴重滲透俾極端撚攻陷
呢段時間一定要禁住獅鳥裝修風
短時間重回大愛左膠路線

美國最鐘意睇和理非場面，三罷！

叫勇武停一陣又割席
你老細叫你放兩日假係咪等於炒你

呢幾日內美國會復會就開始審
呢個月內就會過

咁咪大愛左膠返兩三個禮拜囉

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

鍵盤戰士 係時候出動啦

係！！ 國際戰線好重要，對家開行機器。我地要做返我地最叻嘅嘢，鍵盤戰士

我諗你搞錯了

嗰幅圖我建議你鏟左佢啦

和理先！！！

點整
但有巴打又答到
其實我自己都有錯，太急出post

睇下gphone講既野啦

見到網上有大量關於裝修既討論，亦都提到國際輿論同本地抗爭武力程度既研判，甚至有網絡投票話「等過左法案之後全線大裝修」

只想同大家講，《香港人權民主法案》搞得嚟都應該今年年尾先會喺參眾兩院完全通過，仲未計假設法案順利通過，到底美國總統肯唔肯用《香港人權民主法案》制裁政府官員、黑警同埋選舉主任，都係未知之數。

畢竟，通過《法案》與否當然取決於國會，但執行《法案》與否最後都取決於行政機關架，同埋我之前都講過，習近平都擺明有打壓香港人權，但唔通《法案》過左之後，特朗普真係唔俾習近平入境美國咩……

眾志砌緊個制裁名單，亦都有駐華盛頓既常委，持續了解緊行政部門同國會機關既內部討論，大概肯制裁去到乜野級數既官員，我明白手足會有種「頂多一個星期」既諗法，不過《法案》實在唔係去到七日後就通過既狀況。

無錯，國際輿論好重要，而對於武力使用係有意見，華爾街或華府上流社會賢達，梗係最鐘意和理非商場唱歌同摺紙鶴，魔法呢類就唔多鐘意見到，但香港人用魔法都用左好一排，要割就一早割左，國際線我地會努力，策略部署可以繼續討論，只想講「國際社會」從來不是鐵板一塊。

Good afternoon sir

勇武呢幾日休息下
都噤多日 辛苦曬
等和理出離撐場

幫你推

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

我地要將個重點放返政權同黑警惡行！！！！！！

隔離gphone屌7你喎，有咩諗法請唔少網軍幫你推，可惜冇人中計

睇黎政府好驚 係咁吹風要人休息

講咗幾多次，
政府都聽唔明
唔割
係咩意思。

我哋仲會發動國際戰線
講俾全世界知：
林鄭係100%暴君
在一條惡法之下再推另一條。

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

咁我都拉番囉
我係人係鬼你自己起底

係變陣唔係休息
停獅鳥裝修呢d爭議性行動一陣有咩問題?
你打柒藍絲燒哂d中資政府根本不痛不癢

停幾日俾和理非行動下有咩問題 體諒下文宣跟唔上個進度
唔見得有咩必要要日日都keep住裝修
間舖頭你裝修遲兩日都唔會執笠住啦

同意樓主講法，10月14就過人權法，
大家一定要忍一忍！！！
大家要諗下點解美國會肯幫我地，因為我地係弱勢，比人打果邊
大家一定要停一停諗一諗

沒有暴徒，只有暴政

和理非全面進場！！！！！

黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

Joke

運動唔會因為停一星期而停
因為大家努力咗幾個月

你班on9
休息畀林鄭成功平亂
美國更加無原因幫手

人地都未整返好 咁快就衝出去俾人拉？

會係另一個文宣核彈法律上一國一制，唔洗解釋禁多國際都明。

Anyway大家忍一忍手比文宣做下野解釋呢幾日發生咩 plsssssss 國際真係我地求援惟一方法。

fake news
gphone話仲有排

其實唔少人中咗

事實係政府最怕用緊急法之後武力會升級 星期五記者會已經被傳媒質疑成效
屌你班柒頭依家做順民即係話俾政府聽佢地成功止暴制亂

咁就應該講變陣/調整
唔撚係休息

休息撚 休法案都未撚識就話休息7日
快d休到2047啦

係呀，到時咪話美國通法案，人地覺得香港人已被政府收皮，仲通過乜法案，你港共政府出左緊急法，市民升級武力係好正常，唔明有咩好割

twitter 要人

調整同變陣
一陣去TWITTER推爆佢

行動post冇人推
【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】屌你熱門一個都冇

好文宣

休息撚收皮

黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

Please follow:

唔係7日

無咁快

入黎block晒堆休息撚先

樓主 咁我地要休到幾時

hi 休息撚

樓主出一出黎唔該

係呀, 支共就真係好驚你班友仲出嚟搞搞震, 咁佢嘅最終核彈紙老虎緊急法就會冇晒用, 下一招就淨返出老解呀!

如果你班友真係俾佢帶到風向分化成功, 唔再出嚟裝修遊擊, 返回集會唱歌玩人鏈的舊路, 咁佢話已成功止暴制亂, 學余大律師話齋, 動用緊急法係work嘅.

佢知你班友仔唔識戰略, 玩show hand大吓你, 原來焦土係講吓咋唔好當真, 追求畫面好睇同道德光環, 自我設限畫地為牢, 已再無升級抗爭手段, 退化至齋行街唱歌, 底牌已被睇穿, 對支共豪無威脅.

以後就學立場位高人咁講, 延長抗爭至永遠, 但千萬不要影響民生以至失去民意同外國左膠支持, 玩返飯民平反64建設民主中國的永續抗爭模式, 一齊發維穩大財.

連玩國際戰線嘅大佬都話7日後唔會有制裁嘅效果，等多7日有咩用？

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

香港保衛戰2019已經開戰,係意識形態之爭

美國眾議院議長亦都承認手足既非法抗爭手段係正確，就算有案底都唔會影響申請入境美國。7日後只係美國議會重開,不是通過。

個人安全：
提高警覺戒心,戰時敵對狀態已經開始

抗爭：
1. 各有各做,拒絕五毛維穩文宣機器,連泛民主派既意見都要自我思考同過濾,要有獨立思想,不被政棍利用配合政府
2. 各位手足抗戰到底,抗爭行動不要停止,被勸降文宣所阻礙,直至香港重光！

不要再叫手足/義士,叫戰士呀！

二零一九年十月七日 重陽

香港戰士宣

唔撚休呀

對唔住 我唔知自己岩唔岩

休唔休我唔知
但文宣求大家幫手

黑警守緊斷腳女傷者，但係的士司機依然自由
出咗 tweet求幫推

政府要畫面同西方世界講我地暴力失控
我地咪同佢追舊數先囉
成日講核彈核彈依家就係時候射啦

你地想休息又繼續裝修都好
求下大家幫手做文宣
Twitter

邊個話7日搞掂 唔好散播假消息

推上去, 文宣戰要嬴返對面

你班傻鳩仲推

要有規限咁裝修
唔好太過份
同埋要盡量降低對市民影響

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

推文宣

[警世] 唔好因為gphone個post不斷互屌同鞭屍

同意請正皮/留言幫推

唉我都唔知
以林鄭既作風我唔覺佢會輸少當贏
除非佢真蠢，如果唔係佢無可能唔知推左法會有咩後果

然後Solomon 講到明今個月會過，點解GPhone 又話要成年...

點都好，文宣要人

文宣

69去到而家都就黎4個月
仲未知要fc

香港立新法都要一讀二讀三讀+特首簽名
美國兩院中間要過幾多層你知唔？
未計正式討論個陣 參議院100人 眾議院幾百個
就當兩黨同意 仲要trump 簽左名先算立法

真係當一個月搞得掂？

嗯嗯
不推文我啦
知錯啦

Pushhhhhhhh

林鄭而家嘅做法係希望將暴力升級再升級
透過警察或者大陸人喬裝黑衫人大肆破壞
令到國際方向趨向同情香港政府
不再支持抗爭者
令到美國人權法過唔到
再加上成立個組織話要獨立
solomon睇清楚呢種做法
不停響Twitter上邊澄清
所以希望各位義士暫時忍忍手
我哋極度需要國際支持
一定要等人權法先過再行動

幫puuuusssssshhhh

而家核彈仲唔夠多
政府根本已經係無視本地國際民意

Bin下c先 但唔會同手足你割 大家加油

大家唔記得十月十要慶祝呀

有想野想問好耐 純粹好奇
點解成日都有人話和理非回合 勇武唔好做野住 和理非主場之類
但永遠好似冇勇武回合 勇武主場呢樣野
每次到真係勇武做野 連登就一堆POST話咁樣畫面唔好睇
咁樣做法過激 比仇恨支配左 叫勇武點點點
究竟和理非同勇武係咪平等
btw兩邊都係手足 不分化不割 希望大家都真係做到
光復香港 時代革命

用我個人觀感答既話
我唔想再有勇武受傷被捕
係好傻好天真
但真係一個都唔想再有

多謝你

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店